覺唔覺得呢兩個月平時閑日救護車同消防車出得好密

如題
覺唔覺依加成日都聽到救護同消防車聲
陰謀論d諗 好唔平常

推

用黎車警犬出動